\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}
\begin{document}

\Enigme[8][avecsolution]{
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
	{\small Cette grille de Grimuku est à compléter en remplissant chaque case par un nombre premier inférieur à 8 de telle sorte que chaque nombre présent dans les cases grisées correspond au produit de tous les nombres indiqués par la flèche.}\\	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :	
\begin{footnotesize}
	\Grimuku[CouleurSolution=black,TLargeur=4,Largeur=18pt]{%
	9/d/6/b,3,3,//35/b,%
	3,7,21/g//,5,%
	2,21/h/14/d,2,7%
	}%
\end{footnotesize}
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}	
	\Grimuku[TLargeur=8,Largeur=22pt]{%
	120/d/56/bd,3,2,2,5,2,30/db/10/gb,3,%,
	7,2,2,2,75/d//,5,3,5,%
	84/d/45/b,3,7,2,2,6/d/63/b,3,2,%
	3,5,28/h/15/g,2,2,3,3,36/g/49/b,%
	5,90/h/4/d,2,2,4/h/98/d,7,2,7,%
	3,7,21/g/96/dh,3,5,3,54/h/45/g,7%
	}%	
	\end{center}	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
\begin{center}
\Grimuku[TLargeur=8,CouleurSolution=blue,Largeur=22pt]{%
120/d/56/bd,3,2,2,5,2,30/db/10/gb,3,%,
7,2,2,2,75/d//,5,3,5,%
84/d/45/b,3,7,2,2,6/d/63/b,3,2,%
3,5,28/h/15/g,2,2,3,3,36/g/49/b,%
5,90/h/4/d,2,2,4/h/98/d,7,2,7,%
3,7,21/g/96/dh,3,5,3,54/h/45/g,7%
}%
\end{center}	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
}

\end{document}

	


